How to “educate” Lebron

Just watched Lebron James interview and said he didn’t think Morey was “educated” on the topic of HK.

Idea: why don’t we spam Lebron Pilates posts with comment with pictures of police atrocities in HK to educate him

Depend on how determined you are. You might as well start will boycotting products advertised by him.
If you are more determined, take videos of u burning laker products you have and post it on IG. I deleted my blizzard account too.

He just need more RMB to pay the school fee

Yeah I already boycott all the brands I would buy before like vans. But I don’t own any lakers products. Just thought it might be interesting to flood him with comments

just pay that spineless man, no need to educate

who is lebron pilates?